痴撚線 cctvb無撚提過觀塘線故障

好撚恐怖

點解可以咁樣

收左錢

都你人睇 提唔提根本無影響

隻字不提

已回復正常 冇事發生過

都未正常